{
  "Openroleplay.ai": "Openroleplay.ai",
  "Welcome to Openroleplay.ai": "欢迎使用 Openroleplay.ai",
  "opensource ai characters": "开源 AI 角色",
  "alpha": "阿尔法",
  "Create": "创建",
  "Log in": "登录",
  "Logout": "注销",
  "Discover": "发现",
  "Chats": "聊天",
  "New chats will appear here.": "新聊天将出现在这里。",
  "Start Chat": "开始聊天",
  "My": "我的",
  "Characters": "角色",
  "Personas": "概况",
  "Models": "模型",
  "Shop": "商店",
  "Get ORP+": "获取 ORP+",
  "Community": "社区",
  "Discord": "Discord",
  "My Characters": "我的角色",
  "My Personas": "我的人",
  "Create character": "创建角色",
  "Create and customize characters.": "创建和自定义角色",
  "My Images": "我的图像",
  "AI Image": "AI 图像",
  "Privacy": "隐私",
  "Select a language": "选择语言",
  "Language": "语言",
  "Languages": "语文",
  "Star on GitHub": "Star on GitHub",
  "Join Discord": "加入Discord",
  "Visit Shop": "访问商店",
  "Join community": "加入社区",
  "Filter characters": "过滤字符",
  "Stories": "故事",
  "Continue": "继续",
  "Continue stories": "继续故事",
  "Unlock this story": "解锁这个故事",
  "Stories are chats with characters, shared by users.": "故事是由用户共享的有字符的聊天。",
  "Continue chat": "继续聊天",
  "New Character": "新字符",
  "Edit Character": "编辑字符",
  "Edit Persona": "编辑Persona",
  "Share": "分享",
  "Edit": "编辑",
  "Remix": "调节器",
  "Remix character": "重置字符",
  "Delete chat": "删除聊天",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Change the story as you wish.": "随时随地改变故事。",
  "Edit message": "编辑消息",
  "Generate": "生成",
  "(optional)": "(可选)",
  "Configure your character details.": "配置您的角色详细信息。",
  "Publish to": "发布到",
  "Public": "公开的",
  "Private": "非公开的",
  "Publish": "发布",
  "Only me": "只有我",
  "Add character card": "添加字符卡",
  "Name": "名称",
  "Name your character": "命名您的字符",
  "Greeting": "问候中",
  "The first message from character to user": "从角色到用户的第一条消息",
  "Instructions": "说明",
  "What does this character do? How does they behave? What should they avoid doing?": "这个角色做了什么？他们怎么做？他们应该回避什么？",
  "Description": "描述",
  "Add a short description about this character": "添加关于此字符的简短描述",
  "AI Model": "AI 模型",
  "AI Voice": "AI Voice",
  "Bonus": "加成",
  "Crystals": "水晶体",
  "Get Crystals": "Get Crystals",
  "Crystal Top-Up": "水晶充值",
  "Crystal is an universal currency for calling AI features in openroleplay.ai.": "Crystal 是通用货币在 openroleplay.ai 中调用 AI 功能。",
  "Crystal Price": "水晶价格",
  "Crystal Price Table": "水晶价格表",
  "Text models": "文本模型",
  "Crystal is used when you send message and character answers.": "当您发送消息和字符答案时使用水晶。",
  "Crystal is used whenever you send message to character, regenerate response or continue conversation.": "每当您向角色发送消息、重新生成响应或继续对话时，都会使用水晶。",
  "Crystal is used whenever you generate an image.": "每当您生成图像时都会使用水晶。",
  "Crystal is used whenever you request voice playback for a specific message.": "每当您请求播放特定消息时都会使用水晶。",
  "Badge": "徽章",
  "Daily Rewards": "每日奖励",
  "Claim 15 Crystals": "索赔15 水晶体",
  "Claim 200 Crystals": "要求200晶体",
  "Search": "搜索",
  "Anime": "青色",
  "Male": "男性：",
  "Female": "女",
  "Non-binary": "非二进制文件",
  "Transgender": "变形",
  "Game": "游戏",
  "Fantasy": "Fantasy",
  "Romance": "罗曼文",
  "Assistant": "助理",
  "History": "历史记录",
  "Politics": "政治方面",
  "en": "Distr.",
  "ko": "韩语",
  "ja": "日语",
  "Original": "原始文件",
  "Animal": "动物。",
  "Enigmatic": "特色的",
  "Dominant": "支配者",
  "Intelligent": "智能的",
  "Friendly": "友好的",
  "Friend": "朋友",
  "Mentor": "Mentor",
  "Courageous": "华丽的",
  "Playful": "正在播放",
  "Cunning": "Cunning",
  "Adventurous": "冒险的",
  "Claiming your daily reward...": "正在领取您的每日奖励...",
  "Daily reward claimed successfully! Don't forget to return tomorrow for more rewards.": "每天领取奖励成功！别忘了明天回来获得更多奖励。",
  "You've already claimed today's reward.": "您已经领取了今天的奖励。",
  "When you set your language to a non-English option, AI characters will speak in your selected language.": "当您将您的语言设置为非英语选项时，AI 字符将用您选定的语言发言。",
  "Mature Content": "成熟内容",
  "Select a preference (Current: Block)": "选择首选项(当前：屏蔽)",
  "This model, character or content is uncensored. By enabling Mature Content, you confirm you are over the age of 18.": "此模型、字符或内容不明确。启用 Mature Content，您确认您已超过18岁。",
  "Some AI model, character or content is uncensored. By enabling Mature Content, you confirm you are over the age of 18.": "一些AI 模型、字符或内容不明确。启用 Mature Content，您确认您已超过18岁。",
  "Despite AI and community moderation efforts, some content is not always accurately classified, so you may still see content you wanted hidden.": "尽管大赦国际和社区管理努力，但有些内容并不总是被准确分类，所以您仍然可以看到您想要隐藏的内容。",
  "Always allow": "总是允许",
  "Always ask": "总是询问",
  "Always block": "总是块",
  "Select a preference": "选择一个首选项",
  "Preference": "首选项",
  "Go back": "后退",
  "Confirm": "确认",
  "Imagine": "影像",
  "Images": "图像",
  "Imagine anything": "想象任何内容",
  "Show": "显示",
  "Hide": "隐藏",
  "Sign up and continue browsing": "注册并继续浏览",
  "Create an account to have fun with characters you'll love!": "创建一个带有您将喜欢的角色的有趣账户！",
  "Already have an account?": "已经有一个帐户？",
  "Sign up": "注册",
  "Sign in": "登录",
  "Free Crystals": "自由水晶体",
  "Buy Crystals": "购买水晶体",
  "Not enough crystals": "水晶不足",
  "Crystals are used per AI features you have used.": "您使用的 AI 功能使用水晶。",
  "Top-up your crystals and gain access to over 30 AI models.": "充值您的水晶并获得超过30个AI模型的访问权限。",
  "Create characters and earn crystals.": "创建字符并赚取水晶。",
  "If you prefer, you can also support us through Patreon.": "如果你喜欢，你也可以通过Patreon支持我们。",
  "Become a Patreon": "成为修补器",
  "Earn": "收入",
  "You can earn crystals whenever other users interact with the characters you've created.": "只要其他用户与您创建的字符发生互动，您就可以赚取水晶。",
  "Choose an AI model for your character. Each model has unique traits.": "为您的角色选择一个 AI 模型。每个模型都有独特的特性。",
  "Test your model here.": "在此测试您的模型。",
  "Mature content": "成熟内容",
  "This character is intended for adult.": "这个角色是针对成年人的。",
  "Your privacy matters to us. All your conversations are encrypted at-rest and in-transit.": "您的隐私对我们来说很重要。您的所有对话都是随时加密和中途加密的。",
  "Old messages are automatically deleted from our database.": "从我们的数据库中自动删除旧消息。",
  "Check this to enable uncensored models.": "选中此项以启用未检查的模型。",
  "Affiliate": "联盟会员",
  "Tell me more": "告诉我更多",
  "30+ Top AI Models Access": "30 + 顶级AI模式访问",
  "Double Character Memory": "双字符内存",
  "Earn 200 Crystals Everyday": "每天赚取200个水晶。",
  "Private Images without Extra Crystals": "没有额外水晶的私有图像",
  "More Follow-up Answers": "更多后续答案",
  "Early Access to Beta Features": "更早访问 Beta 功能",
  "Renew subscription": "更新订阅",
  "Active": "已启用",
  "Subscribe": "订阅",
  "Cancel subscription": "取消订阅",
  "Help": "帮助",
  "Docs": "文档",
  "Archive": "存档",
  "Send a message": "发送消息",
  "Loading purchase details...": "正在加载购买详细信息...",
  "Now you can proceed to purchase.": "现在您可以继续购买。",
  "Unexpected error occurred": "发生意外错误",
  "Automatic translation": "自动翻译",
  "Most AI models produce the highest quality results for English input. Enabling automatic translation will help you get the higher quality results.": "大多数的 AI 模型生成了高质量的英语输入结果。启用自动翻译将帮助您获得更高质量的结果。"
}
